羅拔臣要避開尼馬插水

【體育】利物浦左閘安德魯羅拔臣在周二歐聯將面對巴黎聖日耳門前鋒尼馬的進襲，坦言要避開對方的插水行為。

尼馬向來愛插水，在今夏世界盃的滾地更成為大眾嘲諷目標。對於即將跟這名巴西國腳正面交鋒，安德魯羅拔臣（Andrew Robertson）表示：「大家都說他太容易跌倒了，但這不由我們去判決，是球證的責任，我們只能夠避開。」

球迷總愛硬橋硬馬的真英雄，對於插水者往往喝倒采，尼馬今場肯定被晏菲路的球迷針對。羅拔臣說：「這不是我們話事，是球迷。我只知道尼馬是世界級球員，我們一定要小心，他的技術已說明一切。」

羅拔臣今季上位，成為紅軍正選左閘，而且球隊的防守比上季穩健得多，5場英超僅失2球，上仗鬥熱刺在末段始失守，「在那個時刻不應該失球。在最後2分鐘，我們受很大壓力，令人有點失望。不過，頭5場只失2球，而且不敗，絕對是正面的。」